翻睇左近一百場羅馬既賽事 發現左樣野

羅馬好勁

唔使睇都知勁啦 懵撚

我都發現左，羅馬主場響意大利

我發現左你係食屎大

勁廢

發現左，原來羅馬非一天建造

1:7 曼聯
1:7 拜仁
1:6 巴塞

上場？

翻睇咗近一場羅馬嘅賽事 發現咗羅馬真係垃圾嚟

我明你果種痛心

盧哥心裏淚在流

真羅迷 冒死進言

最近捧過咩盃？？

盃既話真係好多 自己上網睇

搵到個盆栽

屌 拉

推